搵人開個組織向香港演藝界開火

成班利字行頭，親共到仆街
但又要掛住「香港藝人」呢個名

唔撚洗搵食咩
俾人封殺晒你開戲俾佢拍呀

使撚開火咩，

睇住班人做馬留戲、奶共奶上腦幾好睇呀。

夠晒肉酸

自從港產片俾班仆街埋手之後就死撚左啦
連廣東歌都沒落埋

搵人？
你唔開？

咪幫佢宣傳屌都廢事